Daarna vastgelopen de scheerunit glas, hij vervolgde: "En dit is de ellendige ding dat gedaan heeft het onheil.
Het is een walgelijk kerstbal van des menschen ijdelheid.
Weg!"
en het openen van de zware raam met één moersleutel van zijn verschrikkelijke hand, Hij wegslingeren van het glas, is opgebroken in duizend stukjes op de stenen van de binnenplaats ver beneden.
Vervolgens trok hij zonder een woord.
Het is heel vervelend, want ik zie niet hoe ik het moet scheren, tenzij in mijn horloge-zaak of de onderkant van het scheerhoofd-pot, die is gelukkig van metaal.
Toen ik ging naar de eetkamer, ontbijt was voorbereid, maar ik kon het niet vinden de Graaf overal.
Dus ik verafschuwen.
Het is vreemd dat ik heb niet gezien de Graaf eten of drinken.
Hij moet een zeer merkwaardige man!
Na het ontbijt heb ik een beetje verkennen in het kasteel.
Ik ging naar buiten op de trap, en vond een kamer met uitzicht naar het zuiden.
Het uitzicht was prachtig, en waar ik stond was er alle gelegenheid te zien.
Het kasteel ligt aan de rand van een verschrikkelijke afgrond.
Een steen die uit het raam zou vallen duizend voeten zonder aanraakt!
Zover het oog kan bereiken in een zee van groen tree tops, met af en toe een diepe kloof waar er gaapt een kloof.
Hier en daar zijn zilveren draad waar de rivieren de wind in diepe kloven in de bossen.
Maar ik ben niet in hart te beschrijven schoonheid, voor wanneer ik had gezien de opvatting die ik verder uitgewerkt; deuren, deuren deuren overal, en alle als geblokkeerd en geschroefd.
In geen plek opslaan van de ramen in de muren van het kasteel is er een uitgang.
Het kasteel is een heuse gevangenis, en ik ben een gevangene!
